我覺得呢條片可以參考下 可以解決畜龍鳩衝嘅問題

2:02
大家不仿睇下呢條片
斯巴達盾陣打法好值得我地參考
全部揸盾同遮一字排開
畜龍點都衝唔散我地咁多人
擋完衝擊再拎遮插
插完再盾陣擋
再慢慢退
最緊要最重要係企前排唔好散陣型
後面唔好跑走
一散就仆街

利申:9up

自推

推

10

9

8

7

6

5

4

個個都驚埋身，做唔到